免費轉讓 chemistry CE past paper

上面果啲都一小部分，因為要屋企裝修，唔要好多野，但唔想浪費past paper，睇下有冇人可以收留。

有興趣就留tg contact

Push

有興趣